fg返左幾日已經唔想做

日日返去好無聊 無野學
但眼見其他fg仲有好多都未搵到工我又唔夠膽辭職
應該點做好

人工>>>>>>>>工時~=假期
點解個個會喺返工想學野,大佬呀,你估你返學咩
有錢,到時自己學飽佢啦

做左幾年野都係唔想做

幾錢offer

幾錢同問

岩
人工大於一切
出夠4萬 但日日冇野做
唔通會嫌太悶 冇野學咩？

大把AO辭職
覺得出夠40k就買起你人生咩
I bank back office / Bank MT 做一年就40k啦

咩叫大把？ 咪又係成堆沖去考 去in 講撚到冇人願意做咁

40k買唔起我人生
但絕大部份人嘅人生都好需要有40k或以上月入，依個係現實
亦想請教一下無錢點樣有人生？

真係拎到40k月入嘅人邊會嫌悶

無錢點樣有人生

超級同意 返工都係為錢姐

每一日起身都同自己講 做埋今日聽日就辭職

可否介紹下你做緊既工作內容？同邊個部門？

line manager入職前有無講過你日後既career path大約係點？

咁tg交流啦: santachow

無野學就自己増值下。

巴打咩學歷?
份工邊到搵

未適應到姐